我黎明法國動物台全部都係龜sir啲post

搞咩

站務台見

系

唔講咁多 黎sir好波

c卿 ho ball

可恥

龜？烏大龜？

係

趕佢返腸登

how ar

5g

黎sir都唔差，差幾個就可以過龜sir

你咁串實有報應架